★買樓抗炎大法！中原：2月十大屋苑交投創3個月新高 顯示買家積極入市

中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，2020年2月份十大藍籌屋苑的二手買賣合約登記錄得221宗，總值18.92億元，按月分別上升54.5%及61.5%。數字是自2019年11月的288宗及22.81億元之後，創三個月新高。2月份登記反映1月期間的市況，顯示新春前有買家提早積極入市，二手樓市氣氛活躍，帶動大型屋苑交投上揚

買樓抗炎

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

lm

港人真係癲㗎，仲掛住買樓

半年前睇過下樓，之後又無再睇，當時agent都愛理不理，然後半年後既今日agent無啦啦打電話黎問我買左樓未，又有無樓要放售，似R撈造市多過真係好市

全世界經濟差，樓市會變好真係笑死

The economist 之前有出文章講 香港樓市同股市 同香港經濟情況係完全脫軌 真係痴撚線

有留意買，租盤
就知租就最少跌$1000-2000
買就越黎越多折頭同回佣 唔係靠呢d 個市插到無底
你繼續吹

睇得到

明明有機會跌多d但又驚到時買唔到

2月?

依家3月喎！

升得越高，跌得越低
等班傻西衣家入市，消耗市場上剩餘嘅購買力

市好 樓價升
市差 樓價升